活禾特個人收入排英超第1 熱刺主席列維排第2

儘管曼聯執行副主席活禾特飽受球迷批評，被認為運作球隊不佳，但他在個人收入方面仍是英超同行中最高的。

據《泰晤士報》的數據披露，活禾特在曼聯的年收入是310萬英鎊（約合2800萬人民幣），是英超球會高管中收入最高的。排在第二的是熱刺主席列維，年收入是300萬英鎊。

另外從2018年6月到2019年6月，曼聯一年支付給12名董事成員的工資總額為680萬英鎊，這其中就包括費格遜、波比-查爾頓等球會顧問或大使。

活禾特對球會的主要貢獻在場外，曼聯已經拿到了超過五十個全球或區域知名品牌的贊助。過去一年裡，曼聯球會經營的純利潤（收入減去支出）達到了1900萬英鎊，不過由於今季沒有進入歐冠盃，這一數字在今年可能會有所下降。

曼聯又贏

檯底

（約合2800萬人民幣）

睇支那網？

支浪HONG KONG

即係支那網啦